寧要性格好，定要有波又有樣?

寧要性格好，定要有波又有樣?
性格好，就一世，有沒有樣，就一時。
點解大家咁在乎樣? 其實正正常常咪算lor。

點解你覺得冇樣冇波就等如性格好？
又或者正正常常就已經性格好？
根本樣靚or樣衰既都可以性格惡劣
唔代表你放棄外在就一定有內在

咩叫性格就一世， 女人變面快過京劇

做女友定做老婆先？

認真答你：有波有樣性格好+俾埋錢你使

因為慾望是無窮無盡的

兩種都試過，話你聽性格好果個你一世都忘記唔到

屌內在美

非常同意 到宜家都忘記唔到

不過性格唔好都可以記一世

呢個真係
即使已經唔鐘意
都會有內疚

鍾意嗰個